［angel方加］日本人啲英文程度低成咁

笑撚死

好慘畀人整

入嚟之前竟然估到係邊條片

サン デス フォン？

起碼肯講
有個cut線

用佢經理人個電話打 冇得唔講

我覺得已經比我想像中好
同埋人哋強大起上嚟，大把鬼佬爭住學日文
駛乜自己就人講英文
加上真係讀得書講到英文個班都入咗大學，唔會做明星

山p英文好似幾好

is you slave?
you 用 is 既咩？

早抖啦 巴打

山P大學生嚟

明智大學

屌 記錯 太掛住明治光秀

明智光秀

好撚叻啊你